香港人反抗只係口號黎

開錯台，我想分享下琴日既見聞

是咁的，琴日一開始三點鐘左右我趁人少少想快快手痴哂身上面所有既甴近平落地，有幾個和理非叔伯幫我開遮，佢地提醒我後面有巴士，痴埋呢張好走。當時我停左手一陣，但諗諗下就算我比架巴士過，佢一樣唔會過到前面班人， 所以我繼續痴。叔伯就話：「仲痴？後面有車，好多人影住你，波斯富街上左豬嘴，留返條路比人行，遲啲再痴啦。」而當時後面係無人，架車亦好快u turn，前面既人亦博左入Victoria secret果面行，我完全睇唔到痴多幾張甴近平有咩不利因素，除左班叔伯自己淆底想走但又唔好意思唔遮我自己走。老實講遮唔遮我己經包到陷一陷無咩所謂，每人可以承受到既風險唔同，幫手通風報訊係一件好事，但走唔走幾時走可以比返手足自己決定。更何況我都係痴下文宣姐，洗唔洗咁急腳叫我走佬。

第二，五點幾行到愛丁堡，集會忽然腰斬，好多真和理非一路嗌香港人反抗一路走，一路唱國歌一路走。重申，每個人承受到既風險唔同，老弱婦孺你要走唔通唔比你走？唔走咪盞會有危險要手足救。要自保既從來唔會屌，但可唔可以唔好一路走一路叫反抗？叫得出反抗既預左有風險有犧牲，呢班人講呢句說話時有無諗過背後既意義？點解到今時今日仲有人認為純粹行出黎湊人數摺紙鶴可以救港？女流之輩自問我做唔到最前線果班，但可以帶物質帶工具做塗鴉兵幫手開遮結界師幫手搬野，叫得反抗就預左有風險，想安全既咪留係屋企囉，係屋企嗌口號屌狗式抗爭最撚安全。

第三，由琴晚開始就開始吹六區開花，開花實好架，但有咩目標先？老實講吹老銅尖沙咀果班，呢啲旺區裝修左咁多次，仲有啲咩鋪咩裝修。已裝修既佢可以圍牌我地再裝修，但唔係第二日囉，啲玻璃都仲係碎撚哂有咩好裝。集到人尤其是有和理非做掩護都由是可，集唔到人得班手足咪等於叫人送頭。唱歌鳩嗌就一大班人，真係做野既以小女上次係太古城既經驗就三四十人都無，狗車一到佢有心捉你就全班陷家產。

唔該啦，心態上未準備好反抗既就唔好嗌反抗，你以為係集氣，實際上呃唔到班狗，淨係呃到自己人。

我地嘅宗旨係香港人走佬

好中

直頭係啦 大部份人心態未ready 每次出去只會更多人比人拉 靠守同跑打贏既仗真係未聽過

如果有世界冠軍，香港人實至撚錫身

因為大家都冇真係對準政權既意慾囉
根本有班人為打popo而打popo
唔通係鬧市同popo打，五大訴求落實到同做到驅逐共黨?
成日話政總、禮賓府、中聯辦難攻難走
但真.革命既話，邊黎有咁多concern之後慄同唔去
如果攻得入，就會可以辛亥革命咁，推翻政權囉
辛亥革命成功係果陣對準政權
吉爾吉斯前總統敗走出境都係因為抗爭者對準政權
就算唔成功，畀人拉
攻打政權而被捕都大意義過係住宅區開花被捕啦
咁點解大家明知頭目係邊都要唔對準佢呀？
因為怕，怕冇車返屋企、怕走唔到…
唔係話大家咁去諗唔好，只能話香港人未ready真.革命心態

一句講哂就係唔夠齊人 雖然我覺得你就算對準政權都係唔會夠打 人地老解都未出 當年辛亥係有變節軍人幫手 全民反清 而家比盡你香港警察變節 中共一出老解全部變皮 所以個樽頸位就係到

但暫時大部份人未ready既情況下 每星期出黎只係玩兵捉賊

講得岩呀 勇武就晨早心態ready 係班和班非仲係free ride緊 和理非唔係淨係嗌下口號唱下歌 亦係用和理非手段去抗爭 係抗爭呀
而家係比人蝦到上心口再無退路 但灰啲講句 五個月都未覺悟 唔係未覺悟 而係唔會覺悟

改變心態 要突破呢個心理關口

一路走一路叫反抗個下我真係係心入面笑咗
大佬，洗唔洗人地一叫你走你就走得咁快？
咁樣算乜反抗？
前線個陣仲係灣仔打緊
你哋起碼坐多陣，過左5點半依個死線再走丫
係丫遲又要走早又要走，咁但係遲過人地俾既死線走會令我覺得你真係有反抗既意識
和理非們一齊進步下得唔得

尋日起維園，d狗開始發作
大家邊急步快行邊大叫：香港人反抗!
聽到都覺得醜 寧願叫其他口號
反抗但逃跑

利申：聽人講 不割 我愛香港

好多和理非唔夠膽上到最前線，但都已經有班開始上緊前線 (物資、滅煙...)，開始有所進步
但不論勇定和好，對準目標好緊要
eg 各區開花但唔攻各區政府合署，只係佔住條路同警察打，根本對逼政府回應5大訴求冇幫助同驅逐唔到共黨

所以咪話大家對唔準目標係個問題
解放軍未出已經2000幾人被捕，
再有更多人係D對唔準目標既住宅區開花行動畀人拉，日後點夠同解放軍打?
依家最緊要係保留人力、物力，要打既話，專攻達到目標既政府建築，而唔係純粹係鬧市為打狗而打狗

只係霸住條路 唔係同班狗打 係比班狗打呀 我明要走出comfort zone係好難 七一爆立法會一開始接受唔到 後來進展到裝修燒鐵 而家就仲係燒緊鐵囉 燒鐵都仲係要做 鬼叫狗黨護航班狗咩 但唔係淨係燒鐵囉 說好的對準政權呢 打狗危險麻咪無人做囉 難聽啲講句 咁同班狗欺善怕惡咪一樣 捉唔到前線就求撚其捉街坊 對準政權呀

幾時一人一磚頭

出到黎可唔可以緊張少少 審時度勢..

港鐵唔係政權，搞佢其實無辦法令五大訴求落實同驅共
可能因為怕俾人清場同入到去政府建築唔知點行，啲人寧攻港鐵呢啲comfort zone都唔攻最邪惡嘅政權
即係發洩多過爭取訴求

而家係對準左幫狗果班 但班狗呢？有狗呀走呀

又唔罷工 又唔打狗

打多幾下，黑警拎把槍出嚟你咪又係走？
問心有幾多人有勇氣接子彈

不如直接承認示威者根本唔會夠黑警打，不如集中裝修好過

同我罰抄一百次對準政權

洗唔洗出十幾廿篇文放負，放完負屌完人就會有改變咩？

一路走一路嗌真係好柒
唔係分化
但知唔知醜

示威者唔夠黑警打 班狗除左gear咪一樣會驚 而家佢地唔驚 點解呀 唔係因為有gear 唔係因為我地唔夠人多 係因為一推你班人就走 一人一磚頭 唔明我講咩唔該重溫下當年魚革片段

（十萬火急）有咩同遊行一樣咁重要？！？！